尾龍骨 腰骨果啲位痛係咪冇得斷尾？

有冇咩方法減少痛楚
除左唔好企咁多 抖耐啲 依啲就緊係既
有冇咩藥油掂

止痛藥,止痛針最work

利申 劇烈運動創傷，試過痛到返唔到工，無可能斷尾。

你有冇keep住睇醫生？我屋企人係食止痛藥同搽藥油但好似冇乜點解決到 你食邊隻藥？

點整親

屋企人本身都重磅既 pat pat跌落地
過左排就話尾龍骨 腰骨果啲痛啦
食藥 搽野都話仲有痛

中醫啦
可能你骨移位
骨醫幫你啪番正
一個手指插入你肛門 一啪就搞定

睇左十幾萬，中西醫都睇過。有D傷真係無得醫。唉

嘩洗咁多 take care

驚教錯人 你朋友/親人幾大年紀 唔知做輕微強化下背肌肉有無用 或者拉筋按摩之類

有冇睇physio?

按壓有無明顯痛點？

睇跌打
識人腰痛，一次好返

識個好勁既物理治療師，有興趣可以介紹比你

條腰成日好攰 好唔舒服 可以點

物理治療+ 針灸

之前痛過半年
唔知咩事傷 本來好'怨'同酸 可能做gym整到
之後愈來愈嚴重
驚椎間盤凸出 因為大脾有時會痺痺地
訓教起身痛
烏低綁鞋帶又痛
好辛苦
跟住我自己上網睇片
訓練返腰
同埋地上慢慢拉筋
每日係屋企教硬地（有時訓到近盆骨位啪一聲好爽）
之後慢慢無事

求link

拉筋:

我淨係做過第一頁果個 好爽 又係啪啪聲

訓練:

Your name

咁嚴重都唔睇醫生正on9

都岩既 睇醫生穩陣